致出緊銅鑼灣既大家

如果你地同我一樣早左出黎食飯先去維園出發，提提大家，銅鑼灣廣一期出面條橋係連儂牆，可以去支持下。
雖然唔係今日既重點，不過都可以比同行既人知道We Are Not Alone!!

另外天公造美，連個天都支持我地，無落雨無行雷好好天，大家記得飲多d水，提防中暑。

香港人加油!!

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

Push

視乎你幾點出?

加油